{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 로하스콘도펜션(애견동반펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数超過のため入室できなかったり、払い戻しが不可能になる場合があります。 ペットと一緒の場合、ペットの入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションの各客室にはIPTVとWiFiが提供されています。 バーベキュー場を利用する場合、4人基準で20,000ウォンであり、追加人数は1人当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは共用バーベキュー場で17:00から24:00まで利用可能で、雨天時にも利用可能です。 ペット同伴の場合、小型犬1泊基準で最大2匹(8kg以下)で入室可能で、愛犬の吠えがひどかったり攻撃性がある場合は入室が制限されます。 常備薬は備えており、駐車も可能で、ペンションの前にモンドル海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションの方針によっては入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用での責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が備えてありますか？",
            "answer": "ペンションの各客室にはIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は共用で、4人基準で20,000ウォンで利用可能です。追加人数がある場合は1人当たり5,000ウォンが追加されます。雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何点留意するべきですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、小型犬1泊基準で最大2匹(8kg以下)で入室可能です。ただし、愛犬の吠えがひどかったり攻撃性がある場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはモンドル海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 488
    }
}